[文宣] 違返 基本法 嘅係政府！！！

下次出黎/文宣可以著重提醒返

破壞香港穩定 違返基本法嘅係政府！
唔好比佢帶輿論

我地係要有言論自由，雙普選，港人治港，非香港政府嘅勢力唔好干預內部事務

只要我地普及到個口號
外國就可以打正旗號話政府違反中英聯合聲明 破壞香港
中立果班就變相支持緊我地
我地可以用埋政府啲口號